[突發] 新監控鏡頭

行過見到食環監控“亂拋垃圾”鏡頭

push

整返好佢

表面上話用黎捉人扔垃實際上係用黎捉義士
幫佢裝修啦

呢隻款冇乜特別功能
好多普通商舖門口都有
鴨記都係賣兩三百蚊一支

冇人會再信個政府
話就話監控亂拋垃圾
實際上係唔係就冇人知

裝修

本意可能真係諗住捉拋垃圾
但而家D POPO鍾意拎黎做乜就做乜, 仲要政府野, 話拎就拎

加Module嘅野真係無人知架

需要維修

老老豆豆, 亂拋垃圾有幾大件事, 要出動CCTV呀

以前都算, 宜家等裝修啦

好似壞壞地 有冇識整既人去整整佢

鏡頭同人面識別兩種野，鏡頭是硬件，人面識別是軟件，無硬件就無軟件，但有了硬件，有片留底就幾時都可以做軟件。

【監控燈柱】食環、環保署人工智能攝錄柱 具AI影像分析功能 曾49次借片予警執法

食署周街裝鏡頭 市民憂人臉識別侵私隱

【本報訊】食物環境衞生署最近在各區垃圾黑點安裝攝錄鏡頭，引起市民關注私隱問題。有市民向本報反映，該鏡頭為內地牌子「海康威視」監視器，用於人臉識別系統及社會信用系統，令人憂慮有關資料將如何使用

有冇街坊可以裝修佢